【繁體中國】消防員被威脅強迫性交 淪為性奴

〔記者張瑞楨／台中報導〕已婚朱姓消防猛男與單身謝姓女護理師婚外情，朱男想分手，謝女卻拿兩人親密照威脅他繼續上床，朱男身陷性奴隸困境長達一年，謝女見無法挽回，竟舉發朱男貪腐與玩弄她，還把親密照傳給朱男元配，嗆聲有朱男的精液。台中地院依妨害家庭罪，判朱、謝兩人各8月徒刑，可易科罰金與上訴。
朱男沒想到豔遇竟成為被毀滅的惡夢，他為此離婚、記過調職與身陷官司，心理壓力大到接受治療。
判決書指出，朱男先後任職於中市消防局東勢、石岡分隊，2011年與唐姓女同事結婚，是「消防夫妻」；不料，朱男於2014年3月送病患到醫院，結識急診室謝姓女護理師後出軌。
俏護逼簽性愛約：餵飽我
2014年3至6月，朱男與謝女至少上床6次，朱男想分手，謝女卻拿出兩人親密照逼朱男繼續上床；2015年6月12日至15日，朱男決心喊停，謝女又威脅朱男，再跟她做愛3次才能離開。
辣嗆元配：有他的精液
謝女傳送露骨簡訊給朱男，包括「我要3次」、「你餵飽我，我自然不吵鬧」、「會拿一份性愛契約書給你、我們之間只有性愛」、「想做愛想瘋了」。朱男擔心謝女繼續威脅他，回覆表示：「如果3次後，妳又找我怎麼辦？」
同年6月下旬，謝女見朱男不願就範，遂展開毀滅行動，她把兩人親密照公開放在LINE群組，把照片與錄影檔傳給朱男元配，嗆聲「有他的精液」，足以證明兩人有性關係。
再上告長官：他偷設備
謝女又向消防署、中市消防局與朱男的直屬長官，舉發朱男始亂終棄與違法亂紀，包括藏匿竊取消防設備及漂流木，還說朱男與她吵架時，曾綑綁並持刀威脅殺害，控告妨害自由與恐嚇罪。
猛男沒考績 被記過懲處
朱男在消防局內部調查與檢察官偵訊時，承認與謝女是一夜情、砲友，但絕對不曾恐嚇與綑綁謝女。朱男強調，他很恨謝女，因為「她去我們分隊鬧，打電話到我們分隊，我們主管沒有給我考績，我被政風室記過，她又打電話到我太太娘家」。
俏護掰：口交是口頭交往
朱男在去年4月離婚，元配對朱、謝兩人提告妨害家庭，兩人卻在台中地院審理時全翻供。朱男宣稱是為了挽回婚姻，才謊稱上床；謝女則說，她承認與朱男「口交」，是指「口頭交往」，鹹濕簡訊全都是「隨便說說」，她與朱男從未發生性關係，但台中地院不採信。
俏護、猛男 皆被判刑8月
台中市消防局長蕭煥章表示，朱男已調職、記過，謝女指控的藏匿消防裝備與漂流木，政風單位調查裝備沒有減少，這部分已進入司法程序，未來將視結果再行議處。

條女真係又on9又唔識法律
Send曬短訊做證據比元配去告佢
到真係比人告個陣又縮沙

智商低真係無得救

「口交」，是指「口頭交往」

召喚台灣淫賤潮文

點解會講得出口